
Ха-ха-ха-ха
Рамзес, Рамзес, а ну, давай, Рамзес.
В школе на уроках я считал минуты до звонка
Чтобы сиги покурить или сгонять в магаз.
Школьники долбят, пьют, рубятся в компьютер,
И ваще не ебут, че открыл там Ньютон.
Учительница литературы и русского языка
Прикололась бы за песню нашу с Витей из АК. 
Англичанка: «Нау, энд спик инглишь вэри вэл»
Не найти ей за ловэ 
Парней как в параллеле «В».
За школой помню, мы в пятерах терли
Бухло, сиги, на болванке порно.
Пара первых строк в форме стихотворной
И молодые гёрлы.
Щас бы я их вздернул.
Да, я бы вернулся наверно в те года:
Там нормально дам коим явно не додал.
Начинал читать рэпак чисто по приколу себе
Но однажды у меня прорезался голос.
У нас кто бизнесмен, кто нарк, кто сукой стал.
Я – не ебатся рэп-суперстар,
Сам все такой же так-то распиздяй,
Но теперь крутой. Че, роспись дать?
Витя АК, Белый Рэп на Бастазз
Притащили почитать, вы готовы класс?
Але, ботаники, 
Достали дневники.
За такие терки 
По литре пятерки.
Утро, школа,
Чай, бутерброд
Сменку в школу
Ебаный в рот!
Дома забыл, так пропусти.
Ты же с параллели? 
Дак, братан, прости.
Ладно, проходи, есть какие новости?
Да не, по-старому все, семечками угости.
Когда звонок?
И какой сейчас урок?
Кабинет закрыт, а я не сдал историю в срок.
А вон лошара. Дай переписать?!
На отказе, сука?! Придется портфель обоссать.
Братан, подержи дверь две минуты.
Лишь бы никого лишнего в это не впутать.
После 
С этим ослом
У завуча стоя
Завуча все постановы перевариваю я,
И обещаю, что я тихим стану.
Иначе беспокоить, суки, будут мою маму.
Учат в школе старших уважать.
А я с ними в нормальных – я решил не засылать
Им бабос
Чтоб не получить в нос.
Это те, кто ставил себя не всерьез.
Меня учили тут писать и читать,
Языку родному, чтоб фристайлом удивлять.
Мутить по мелочи.
А хули делать че?
Распиздяй, не мачо, 
Но делаю я горячо.
Хэйш бола-бола, мистер Кредо, круг,
На отшибе отшибе школа – во внатуре тру.
Как ты много потерял, если не был тут.
Оренбург – город газовых труб.
На двухкасстенике «Русь» «Сектор газа».
Ты кто по жизни?
Нету слова браза.
Улица мой дом, так как там правда
Братва, в пуховик лоху петарда.
Район «червонец», напрягают мусора.
Но нопасаран.
Во дворе растет трава.
Вон в том окне по географии экзамен.
А я рву ее в пакет…
Поважнее делом занят.
Дым сигарет с ментолом
Пьяный угар качает.
Прежде чем двигаться дальше,
Посмотри, че было в начале.
Дым сигарет с ментолом
Пьяный угар качает.
Прежде чем двигаться дальше,
Посмотри, че было в начале.
Витя АК, Белый Рэп на Бастазз
Притащили почитать, вы готовы класс?
Але, ботаники, 
Достали дневники.
За такие терки 
По литре пятерки.
Папка с файлами тайными.
Один из них с давними данными.
Перечитал, сдавило грудь, 
Переварил, уставился в пол.
Порешал-порешал 
Передать корешам
О былом через альбом.
Года, как вода. 
Забыты адреса,
Имена, номера, голоса.
Я на час
Сорвался бы в те времена,
Где криминал 
По нехватке лет сходил с рук 
И все для меня.
Где жирная физичка Римма Юрьевна
Ноющим тенором
Объясняет тему нам.
Где открываясь под кольцом ждешь пасса.
Где часто слышно: «Брызгалов, вон из класса!!!»
Где первый комикс
«Балахоны оникс».
Где без спроса щупаешь очко бикс.
Где расформирован шестой «В» — забыли тару.
Е, е, Витяй принес на вечер водяру.
Где танчики денди и вымирает совдеп
Где экстрасенсы предсказывают Белый Рэп.
Где в кабинете по тихой дымит поломанный теннисный мяч,
И все, как у детей, сиги от мамика прячь.
Витя АК, Белый Рэп на Бастазз
Вы готовы класс?
